[You are fake news ]質疑世衛3.4%死亡率「假的」 川普:應不到1% 染疫能上班

美國總統川普質疑，世界衞生組織（WHO）對武漢肺炎疫情發放不準確數據，認為死亡率達3.4%的評估過高，又指感染武肺的人仍可安全地上班。
川普周三晚接受福斯新聞的電話直播訪問時說：「我認為3.4%實在是一個虛假的數字。」他開始時說「這只是我的直覺」，還表示「根據與很多相關人士的談話，很多人會感染，但它非常溫和 – 他們會很快康復，他們甚至不用求醫」。
川普指，很多只有輕微病徵的人，不會求醫或去醫院，他相信這類數字非常多，跟著提出自己推斷的死亡率，認為是1%以下。
記者周四早追問川普有關訪問內容，川普卻堅稱從沒有說過有病的人仍應該上班。他在推特發文，指這全是假新聞，是民主黨散播的假消息。（國際中心／綜合外電報導）

cls 好撚on9

抗疫仲玩政治

3.4%都已經低，到底做乜鳩

Trump : 唔驚

佢講少D仲好啦仆街
道指係咁瀉

佢係話中招既人應該比估計更多，個base大死亡率咪低

相信（美國）政府，唔怕

想出口術推高美股

相信美帝

好心佢唔識就是但up d廢話話聯邦政府會全力壓止疫情啦
鳩up只會令市場恐慌升溫

天下烏鴉一樣黑

想睇美國 fail state 大爆發

講緊支共？

1%已經唔低啦，而且唔死唔代表係無事和，隨時訓幾個月醫院出返黎無左半個肺。

我從來都覺得政治人物唔係戇鳩
係有意咁做

而家個世界令我諗起一個從未有人道解決到嘅問題-人口增長

其實佢無講錯

意思係好多人中左招自己病好左都唔知，無做測試自然無確診啦....

信中國，唔驚

川普指，很多只有輕微病徵的人，不會求醫或去醫院，他相信這類數字非常多

又真喎

愈推愈唔店....

佢咁樣好快美國感染人數會直接上升

佢手上掌握嘅資料應該比我地多

聽番好多確診根本病情好輕微，只係有少少唔舒服，甚至完全無病徵就已病好左.....

果d肺花哂、成肺水係個別重症，大家聽完再picture 番sars就自然越諗越恐怖

侵就唔係on9

雜種就小學雞治國